見到長沙灣新華比人list左係藍店

想知係咪堅 食開都有見啲伙記屌柒政府

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

push

同金園一樣 佢5050
但個老細…好懷疑

個個禮拜都食 聽過伙記廚房佬屌政府 點會係藍店

要同番 ig @yellow_ribbon_catering 講番聲？

其一間二間上來投訴有咩用？
同整地圖的人講番啦

另外唔想俾人當藍店咪貼文宣LAW

七月中食過 聽到個廚房佬鬧示威者 之後就冇再食過

報料

老闆女上過蘋果日報
想知🙏🏿

金園無乜聽到佢邊一邊
雖然佢地份人似藍多
希望我睇錯

民建聯都會diu林鄭la
唔代表唔係藍

茶記定粉麵嗰間?

新華隔離o個間
茶記掛